可唔可以等一等

我D錢未到帳啊！！！！
我仲未入貨啊
唔好升咁快啦